青衣梁植偉紀念中學被掟汽油彈 3 人涉縱火刑毀等被捕 兩人是該校學生 警：疑犯希望學校罷課

位於青衣長康邨的樂善堂梁植偉紀念中學，分別於今年 5 月及 7 月，校門被破壞及掟汽油彈， 警方今（4 日）表示，案發至今拘捕 3 名年齡介乎 16 至 23 歲男子，其中兩名是該校學生，另一名是畢業生，他們涉嫌縱火、刑事毀壞和藏有攻擊性武器等被捕；警方經調查後相信 3 人希望透過破壞校門，以達致罷課目的。

其實平時人少冇掩護，係好易跟cam捉人

希望有律師幫到佢哋

暑假先黎掟汽油彈爭取罷課？

本身都停緊課啦
又關罷課咩事呀
呢單似私人恩怨

呢個時勢爭取罷課?!

分別於今年 5 月及 7 月

唔關罷課事

對上一次好似已經停咗課

五月七月？

5月同7月？

屌你老味死傻鳩 以前好興臭彈個陣
已經有幾單新聞講學生上堂玩到要全校疏散啦

五月爆玻璃 七月火魔